摩佬車路士強D定干地車路士強D

睇完今季都諗咗好耐, 究竟邊隊勁D呢?

干地

摩

干地一週一賽用勝利11人, 睇多季先

走左一堆後備
下季隊波默契應該唔得

第一期摩 > 干地 >第二期摩

第一期摩有杜夫 杜奧巴 洛賓 joe cole 林伯 艾辛
每個都係獨當一面既高手

daddy